多人買，加價。少人買，加價。Demand and Supply？

你講緊咩物品呀？

Everything

油價
冇人買，demand 跌，price level 跌
減產，supply decrease , price level increase
最後因為需求跌
所以price level decrease